

### Descripción del Requerimiento
[Describir el requerimiento aquí]

### Especificaciones Técnicas
- Método: 
- Endpoint: 
- Content-Type: 

### Datos de Entrada
```json
{
    // Estructura de datos esperada
}
```


### Criterios de Aceptación

* [ ] Criterio 1
* [x] Criterio 2

### Criterios de Calidad

- [x] Métrica 1
- [ ] Métrica 2


